除左連登，好多美國人同香港黃絲都好憎侵侵

識d美國人，無論黑白黃，都好撚憎侵，話佢抗疫失敗，支持種族歧視，加深國家分裂，違反新聞自由，陰謀論講大選舞弊，踐踏美國司法制度，支持恐怖分子攻入國會，話佢仲一日做總統都係美國人既恥辱……

香港就識得有d上年前線爸打話侵衰自大，唔識團結國內外對抗中共，再玩四年美國一定內戰，到時中共都不戰而勝，香港仲死得更慘……

究竟係連登一面倒支持侵係最岩定出面大眾講既反侵先正確，媽我好亂呀

連登係垃圾集中地
你自己諗

正常有知識有正確價值觀、中產或以上嗰堆黃絲多數反侵
社會底層垃圾型黃屍就多數撐侵

垃圾你又上

你識英文既話睇下

笑下垃圾都好

又係呢句

笑垃圾要去入垃圾堆？笑d屎臭要唔要潛入化糞池？
你只係垃圾中嘅垃圾，屎堆中嘅屎蟲痾出嚟嘅屎

樓豬啲垃圾就算有幾多嘢出嚟，佢都叻哥上身，跳撚咗制，講返成年前嘅論調，算撚數啦

特登走入垃圾堆笑D垃圾 又唔認自己係垃圾，之前有幾隻五毛都係咁

五毛又假扮黃絲廢UP

我都識D支那人好反侵 話佢搞到支那經濟好差

呢隻之前扮嘢開post 撐侵，唔知係咪精神分裂

我認真，一直以來前線整體都係覺得迷侵黨同雲粉係同一類人，不嬲都好憎連登迷侵黨淨係諗住靠外國打救，咩行動都唔做，後期愈來愈痴線，咩陰謀論都信哂

最簡單，如果有睇開前線channel，寶寶６１２糖水等等，根本由頭到尾都冇理過連登迷侵黨果d「驚天動地」美國大選新聞

狗人穿狗洞

因為條友係垃圾中嘅垃圾

美國既抗爭者係反侵
不過連登唔承認美國既抗爭者

話侵違反新聞自由真係得啖笑

除左連登，好多中國人同香港藍絲都好憎林鄭

樓主pin this

問下佢侵做過乜支持種族歧視

連登好多人盲目撐侵 美國都好多人盲目反侵
兩樣嘢無衝突

陰謀論講大選舞弊
人都拉埋你同我講陰謀論？

enemy of people除咗獨裁者之外邊個用
侵囉

邊撚個前線？
前列腺？

泛民左派黃絲不嬲撐拜登

連登泛民大台，美國民主黨係金主，自己諗

你講民主黨 funded 嘅Antifa？

區議會選舉後仲有前線

要舞弊先贏到選舉，支持侵嘅人應該多過支持拜登

想睇動物你都要入動物園架

其實係
唔憎都一定係反感
因為侵做嘅野唔附合大愛左膠文化
例如起圍牆阻止墨西哥人偷渡
反侵嘅人話呢班人提供勞動力 願意做啲厭惡性工作

事實，係連登仔先以為自己係主流

淨係知成個CCP都好驚Trump
因為每當佢做完一件衰嘢Trump都會爆佢大獲

屎蟲，你而家係自己走入去個籠度呀～豬閪

班愛侵力成日想外判抗爭比侵 自己就怕死歎冷氣
班真前線緊係唔gur啦

連登好撐侵？
明明前排反侵post洗板

洗西連登承認咩

侵落台我拍手掌叫好

淨係睇你呢句已經完美展示香港人有幾仆街

年年都拉人架啦
井底之蛙

見回憶小子呢隻生痘五毛就知個post 風向

好嬲好嬲
侵侵救命呀

睇投票率
就算唔理啲選票問題，
都仲起碼有4成至一半人係投俾trump
同biden選票上係55波

亂你老母咩
Msm塗毒人唔係今日先知下話

戇鳩仔
D左膠講到明 所有選舉舞弊都係fake new啊 全部都陰謀論啊

熱血公民都係咁
得連登反

呢個POST都幾多已封鎖會員

好嬲就返去搵你老母啦，賤種。你老母接緊客唔得閒呀？

其實美國總統選舉不嬲popular vote都唔會爭好遠
兩邊都有晒固定基本盤
今次popular vote上已經爭得比較多

陰謀論都信
邊個on9啲

一入黎見到唔少都係block 咗

侵侵唔會輸架 20號內戰！
內戰完再幫香港抗爭

係呀香港人不嬲係仆街自身利益行先
所以麻煩班前線唔好再口口聲聲話係為「香港人」勇武抗爭，去放火裝修私了掟汽油彈
坦白少少話係「為自己」、「為啖氣」其實仲好

除左連登，全世界都好鍾意習大大

反正樓主你都係鳩up，不如吹大d

撐侵嘅
睇吓呢條片就知點解咁多人反侵囉

來來去去個幾句，錄音機咁
侵輸
連登仔乜乜柒柒

據了解，據報，有消息指，有分析指

一起底原來5毛黎
唔怪得啲口吻咁熟啦

佢唔識

單機好開心 yeah

侵侵沒有輸
20號內戰

死撚開啦 5毛bbbbbbbb
返去睇你個hana啦
成日出嚟獻醜

愛侵力駁唔到就屈毛架啦 慣曬

起完底 似你被人笑多啲
小丑

佢地睇到未睇就開始屈毛

藍絲黑警唔識英文 正係識毅進制

俾人話垃圾好嬲咩

依家仲未醒嗰啲基本上冇得救

逋登是世界中心

先唔論trump係咪做緊 “對的事”
好明顯同佢打緊對台既做緊“錯的事”呀嘛
指鹿為馬，禁言，混淆視線
仲聲大大話要支持對家既話
唔知係無知定係根本無良知

邊個最想美國亂 不言而喻
班含侵力仲想美國內戰
咁香港含得柒啦

除左連登，好多美國人同香港黃絲都好愛侵侵

想美國亂、內戰既人仲有得救？

其實你可以從呢D post , 然後連續幾個都係支持佢, 就知道佢地係合作緊的同一班人

侵侵一輸
連登仔：世界倒塌了

香港唔係一面倒黃絲，連登唔係一面倒撐侵，美國唔係一面倒反侵，其實無咩好講

所以要不推文

咁得閒，幫你老母招呼d客啦，賤畜
你老母塊閪畀嫖客屌到流膿呀

含侵力咪最仆街個堆

多人憎佢到敗燈要靠死人投票靠造票先贏到

仲未計啲媒體合謀選擇性報導

侵侵救命呀 比人講中係垃圾好嬲呀

#1
#2
#3
都係做媒，當然唔排除你都係

合作

呢個post頭三個都係做媒，自己諗

Block囇兩件
舒服

睇下佢地最愛既gphone撑邊一邊未知囉

咁投侵果七千萬人唔係人？
井底之蛙

每件事都係一體兩面
冇咩沖突

條生癌五毛一陣分身回你

連登是新美國！
（無錢，無軍力，得部左膠iOS/Android 手機日日上來射精鳩up）

你打多D戰線，睇多D左癌點痴線，唔好成日剩係睇中文翻譯左媒D宣傳，你就自然會撐侵。
到依家仲撐賣國燈既實係唔識英文，剩係睇左媒中文版

中肯

佢哋來來去去都係嗰三幅被

咁美國班人撐登係..........?

美國人你地聽著...

都係deep state

一開始希拉里就帶頭標籤
話支持侵就點點點
洗到班白左以為自己支持民主黨/極左就係睇清世事咁款
中間偏右嘅人其實係沉默的大多數，好多費事嘈唔會表明自己政治取態
形成出聲嗰班都係自以為高人一等有教育有腦嘅左翼人士，加上而家文化大革命，仲有邊個右翼夠膽公開出聲

事實上班明星支持邊個根本聽下就算，佢哋係為咗個飯碗出聲，去到票站投邊個你點知

仲有美國班藍領農夫唔係大陸嗰堆牛屎佬，所有嘢都機械化，搵錢多過班咩住幾十萬tuition loan嘅大學生多多聲，中產過中產

佢哋根本上晒腦

我真係想問成日鼓勵人去前線，等於推人去死有咩分別！？如果後生仔搞民運有用，六四就唔會搞到咁，再早少少文革就唔會有成班大陸有錢人湧去香港。

你的對手係中共，唔係歐洲文明國家，幾多被捕女仔被人老強、失蹤被自殺，都重夠膽講上前線有用？！

好明顯兩個大國之間的鬥爭，你唔靠侵唔通赤手空拳咩，要出手都要睇時機啦

Cctoy先係

真 喺連登根本得一個答案 成班社會失敗者日日喺到叫春叫美國內戰

真 美國都係咁
高學歷、有錢既全部反侵

C波之爭

所以真係好好笑

秒

美國人用自身國家去評核侵

香港人撐侵因為反支

兩者無乜衝突 大家為自己切身利益

不過定有班樓主呢D on9 同埋賈雨村。alex lawther 乜鳩左翼日日屌人反侵。唔知以為佢地係美國人有得投票

疫苗唔係美國最快出來？

撚狗咁撚佢地

跟住攞到7,500萬票

trump呢啲垃圾狗也不屌

除左連登全香港都係舐共藍絲嚟架啦
你唔係唔知呀？

你地互含完未？

珍😂

總之 撐拜登就唔撚係同路人
係中共同路人

連登仔開始洗底，燈死左侵，開始帶風向其實侵係唔抵支持，應該要喜迎新政府好美麗既一個變化

真

Jm9

原來你鐘意收集垃圾，又浪費一個支那號

真係好可惜
侵冇連任
如果唔係可以笑班弱智笑多4年

你咪井底之蛙囉，成個腦得黃同藍

一入嚟就見到 回憶小子
跟住見到呢個情景
————————

————————

Ching寸過馬撚

非黃即藍

港豬政治謀略=-100

7000 幾萬人投侵

Why拜登有八千幾萬選民基礎唔搞做勢集會

成撚日話特朗普種族歧視…
你班唔知乜撚嘢屍係咪真係精神病

調返轉換個字做中共

#149494 回憶小子
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

事實係好多人投侵侵

「前線整體」
做乜撚野

支持他的團隊同政策唔等於鍾意他份人

一到星期日就成群結隊出盡力踩侵

你怕事唔等於人地怕事 你懦弱唔好扮大義怪責肯付出既人
你自以為精明 中共咪睇死你呢種人唔敢反抗有恃無恐囉

講呢d，你咪又係做緊冷氣軍師

隨便search 下佢講嗰啲嘢嘅keywords, 就會搵到一堆fact checks

不過，根據MAGA理論，google 、主流媒體全部都係蛇鼠一窩，畀侵侵政治完嬲咗佢，唔信得過

收到風20號打內戰, 快d草定糧水

以前都唔係
多左你班五毛生滋狗就多左一堆垃圾會員
成班五毛空群而出 餓狗搶屎

真係直接

呢個真

班友butt hurt

正統五毛
廢撚事屌你
唯有多謝你引埋其他自干五出黎互含

咁多英文
班CCTOY 愛侵力唔識睇

又一件五毛

連登係香港主流意見 好似係

絕對係

reuters個fact check我有睇過呀
就係要fake鳩你呢啲以為睇左fact check所以呢條友講大話既盲毛

Fact check: Robert Byrd, eulogized by Joe Biden at funeral, was not KKK Grand Wizard

知唔知自己俾人邊度fake鳩左？
就係Robert Byrd根本就係KKK, 佢只係無Grand Wizard呢個銜頭，之後reuters就話factcheck 佢根本唔係KKK Grand Wizard, 等你呢啲盲毛標題黨睇撚完以為佢唔係KKK

呢班左癌玩fake news玩到無孔不入呀

DIU五毛帶咩L風向

侵侵都有近50%既美國選民投票比佢 2個中1個

用主觀感覺來cover數字

支那愛侵力多好多

冇錯呀師兄，香港人都一樣以為自己係中國主流

諗起嗰時元朗有「前線後排」上黎連登話全體散水

人地犧牲唔係必然。
我係自私，但唔會叫人去犧牲自己隔岸觀火。

叫人唔好上前線，係因為目前唔係一個最好的方法。留一己之身可以做其他野。宜家佢地日日比律政司逗，連生活都成問題，靠邊個幫佢？！

駁唔到就5毛 垃圾真係垃圾

佢有無fact check拜登仔有無收鋪？有無屌細路女 佢老豆知唔知情？ 選票做假呢？ 拜登全部藍州表現差過希婆 但搖擺州又歷史最高仲過奧巴馬？點解factcheck全部只係拜登有利對阿侵不利？點解傳媒唔報拜登負面新聞又唔問佢問題

最後 點解你扮中立你會弱智到真係有人信你？

咩邏輯嚟

附和五毛者一律當五毛包括閣下

冇錯呀師兄，香港都一樣中產以上大多都係愛國

日日幻想中國人食樹皮

講得太好啦師兄，香港高官全部都外國名牌大學，都係社會高層，一樣有最正確價值觀

fact check 到嘅叫做facts 或者fake news
fact check 唔到嘅叫做陰謀論

我本身好鍾意侵侵嘅外交政策，想佢贏，可惜佢唔識收斂下啲propaganda, 搞到班支持者脫離現實

你地以為侵侵落台就美國玩完世界末日，宜家一定好驚，慘慘豬

都有好多鬼佬話肺炎係假既

你都係其中一個

香港班高官都應該一致反侵

片主：
The man gave funding for the next 10 years, this have never been done for historic black colleges and universities, the HBCUS, Barack Obama didn't even do that.

Fact Check: Did Trump Save HBCUs?

屌同上面個KKK一鳩樣
Fact Check 啲乜野？即使HBCUs唔係特朗普"Save"，就代表特朗普俾呢啲黑人學校funding係fake news

“I saved HBCUs. We saved them,” Trump said. “They were going out, and we saved them.” ＜＝你捉住呢句黎fact check咁撚ON９

左癌打稻草人打到好似食撚左屎咁屌你老母

覆錯

講到好似侵落order叫警察追殺黑人咁
牙joe從政50年 係白宮做no.2 都8年都改變唔到，一野將個波推落現任政府
仲未計果個民主黨州黎架

內文第一段就講得好清楚，話係partly fake news, 即係件事畀人誇大咗

侵侵既選舉承諾兌現率係9成，以往無一個美國總統做到，單憑呢方面佢已經係美國歷來最好既總統，仲未計佢係世界做既事，包括使中東和平、打擊中共協助香港台灣等。

根本果D反侵既香港人同美國人就唔了解侵侵做過D乜，淨係睇ccn同cctvb，有D又覺得侵侵成日黑起塊面，有D又妒忌佢有個咁靚既model老婆，所以有咁多膚淺既人唔鐘意侵侵。

奧瑪又係5毛

有無野陰謀論得過佢係獨裁者? 佢係納綷?

你真係傻仔黎嘅, 以前話選舉絕對有通俄, 今日話選舉絕對公正, 都係同一班人

你以為你係reasonable, 你睇清楚啦, 你其實係比磚家同傳媒玩弄緊的傻仔黎

阿侵話佢點唔好點唔好, 你自己平靜心諗一下, 拜登有咩野可以唔跟住佢又有更好效果? 你連一樣都講唔到. 因為阿侵做的所有野, 全部都係正常野, 只係其他人唔敢講唔敢做

墨西哥起圍牆? 人地連墨西哥都要多謝佢, 因為有圍牆反而佢地少左偷渡客入佢地境

中東局勢? 大把國家多謝佢

處理中國問題? 我先唔講你親中定親美. 不論你點做, 中國一定會對抗美國, 只差在美國點應對. 日本一定會對抗中共, 而歐盟個對手係俄國所以反而視中國係個幫手, 呢D野, 邊個上台都係一樣

國內經濟? 傳統能源? 甚至地球暖化? 拜登可以點做, 做得好過佢? 如果加入巴黎和約, 佢整死自己能源獨立, 做成經濟衰退, 仲要同時增加左污染. 佢係咪真係要咁做? (侵退出巴黎和約後, 其實美國個空氣污染, 係降低比率最高果個國家)

我唔打咁多字了, 如果你平心去諗, 就會發現, D人只係打緊稻草人, 你無一樣野可以話阿侵做法係唔好, 換另一個會更好. 咁唔係話佢完美, 而係佢面對無奈同局限環境下, 佢唯一選擇, 而拜登一係跟機, 一係更大劑

biden上台trump走
香港人一定有排挨

trump 同biden 嘅幕僚實在差太遠
trump揀幕僚喺以佢個人意志為先
所以整體性好強

biden 幕僚係分餅仔委任
以後會見到biden 既立場同埋政策立場好分裂
外交或者對香港黎講好麻煩

所以咪話我本身係想佢贏囉

抗疫失敗
如果無肺炎 侵侵應該當選
不過侵侵係美國人心目中一直都好2極
事實如此
侵侵輸係肺炎到
唔好上連登就以為知世事
肺炎影響太多人
死左太多人 太多人中招
中招就要自我隔離 等於無得玩 無得反工 好煩
仲要可能影響到身邊人 中招
你睇吓香港公司如果有人中招 同事反應就知
肺炎令經濟差 事實
咁多影響都有咁多人投侵侵
其實已經好勁

含侵力同含登力一樣咁on9

即係佢係KKK啦
咁即係片主個黑人講得岩啦
fake fact check debunked

自己社交圈子反侵
所以就好多人反侵
Goodest logic

稍為肯自己睇英文，搵原文睇，就會知道班左癌媒體D fake news仲多過右翼，班左癌媒體根本唔係報新聞，係propanganda，例如：
1.打算縛架市長既係班antifa，D左媒就老屈係右翼民兵
2.帶頭衝國會係班Antifa，然後就賴trump支持者

右翼D fake news最多都係捕風捉影，幻想過頭，左癌直頭係公然做假，一自己查就會發現既level，你踢爆左癌造假就ban account玩cancell culture，同中共抹殺不利言論一樣

垃圾簽到

on9 你知唔知侵侵選票有幾多

中產美國人。支持侵

咁熟外國政治
高手

嬲到🥴

侵同拜登個內閣都係有鷹有鴿，但侵個內閣比人感覺好有活力

起下樓豬底就知係引戰狗一隻

睇返現今又好似係

你講嗰幾樣同香港睇tvb嘅藍廢老講嘅嘢一樣
只不過人哋係睇左媒

台灣,日本竟然支持侵比例係多D, 一睇就知呢2個係亞洲毒瘤, 毫無文化垃圾低層國家

冇錯, 台灣, 日本, 全部食屎狗

你回應未？人地fact check左你個fact check啦喎

收皮啦屌你老母，連登反侵大本營，黃絲愛拜登

識d美國人，無論黑白黃，都好撚憎___，話佢抗疫失敗，支持種族歧視，加深國家分裂，違反新聞自由，陰謀論講大選舞弊，踐踏美國司法制度，支持恐怖分子攻入國會，話佢仲一日做總統都係美國人既恥辱……

香港就識得有d上年前線爸打話侵衰自大，唔識團結國內外對抗中共，再玩四年美國一定內戰，到時中共都不戰而勝，香港仲死得更慘……

唔識就唔好獻醜啦，分你老母閪黃藍啦泛毛

啱啊，你哋啲泛毛嘅質素係咁上下

關我咩事?我鐘意邊個要睇你頭?

泛民左仔黃絲帶係咁上下，大佬，啲代理人收咗幾多dem嘅錢啊

泛毛嚟，黃色區議員助理近排太得閒

泛毛更加唔識

泛民支持者咪係

成日都見佢地出POST或者reply
通常都唔理skip 就算

咁你又真係on99無咁絕對

我識d 高學歷ivy league 有錢嘅都有支持侵㗎

你唔識就咪鳩up 啦屌

其實你講完依句，已經有人反駁咗佢

你好撚柒呀左膠，證明左膠真係一膠樣

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含鳩者(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小狗(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

喺老鳳眼中佢哋全部唔係手足唔係香港人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蘿莉她不再愛我(狗隻#127425)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

明明連登成日叫佢大豆侵

有冇發現其實叫得佢大豆侵嘅全部都係「狗隻」嚟?

cctoy不願面對。

咁好多侵粉同埋登粉就係信哂啲半真半假嘅on9料，所以咪要fact check 囉
唔通要每句都完全錯哂先fact check

又係你條社會垃圾知名五毛回憶小子

好多人叫佢川建國係咩意思

入嚟就見到三隻block user互含
連仔果然製造咗個非常好嘅討論環境

泛民嘅打手

係撚泛民打手啦，連香港人都唔係呀佢哋
全部都係狗

Not quite true...

你覺得自己有正確價值觀姐，你咁講姐係你覺得同你意見唔同就係錯誤價值觀，其實你都幾自大

我都R撚曬頭

我同你講,信連登

出面社會和主派,始終都係市井、平傭、短視、小聰明、剩係識得睇「第一印象」和其他等等佔最多
佢地,玩辦公室政治、小聰明和其他等等就叻
剩係民主回歸中國和爆發武漢肺炎初期,就睇得出啦!

相反,連登係思想上真正的精英
因為,真正思想上的精英,係唔會咁善於同人溝通、融入人群、融入社會和孤獨比較多

即管睇注黎啦!
拜登上台之後,香港人被人大屠殺和拉哂入集中營,拜登一定唔會理

你講個d所謂有知識有正確價值觀、中產或以上嗰堆黃絲
其實,都係睇錢份上和有哂外國護照

一有事只會逃走

Trump 有七千八百萬票喎 你自己左膠圍爐以為反trump係大多數啊?

其實好多人都唔係撐侵，只係睇唔過眼個選舉可以咁咁黑箱作業

我幾時有奶共

典型左翼，自命精英然後睇唔起其他人，沉醉於自己嘅幻想世界同救世主complex 入面

精乜鬼英呀，好多時左膠只係一班連世面都未見過嘅on9 仔

佢地精神潔癖到個點係認為共產主義係無實行過

連最基本嘅企業家同資本家都可以搞亂曬，將企業家同資本家一下子標籤成萬惡嘅剝削者，但係就不思進取，永遠幻想唔洗努力就可以結果平等

我就知佢地完全係一班連書都未讀好嘅傻鳩

吓 呢度大把廢青話再唔走難（移民）就香港人滅種wor

自命精英而已
academia 出產gender studies 個啲垃圾左膠會覺得自己勁過讀stem/正常學系個啲

Gender studies 果班都算，預咗佢地係咁

但係有時讀soci果班左膠成日好鐘意將共產主義論述同經濟學分離用死佢地嘅理想嘅社會主義同社會學論述嚟睇共產主義嘅可行性

明明karl marx 最初發展佢個套理論就係用經濟嘅角度出發

我就知佢地完全唔尊重科學同知識

我試過見過一條左膠竟然連最基本economies of scales 都可以標籤成係資本主義econ

唉，佢地無撚得救

頭幾個cm

應該係同一個人?

5毛日日開分化post都幾煩